生化危機3 remake出左預告片！

第1人稱!?第3人稱!?

炒冷飯到同2代一樣咁香就買硬

指果隻online game 係指果隻垃圾game
定有得聯機？

你係咪路啊?

正 又打追跡者

jill好似怪怪地

STARSSSSSSS

Capcom 都整得幾快下，到時2021就到CV

蕉個樣有啲似後生果陣既李安納度

冇招牌開場音樂，失敗

變左第一身既喂

3包埋隻ONLINE GAME
即係未必好似2咁玩

好醜樣套3又變埋

真香

nemesis 唔出聲無霸氣

電影版嗰個Jill仲靚過game入面嗰個

下點解

做乜鳩
買game送game
送果隻Game 同3有咩關係